# ANOTAÇÕES PROJETO SALONFLIX - PÁGINA DOS SALÕES




## Obs:
* CAPA + BOTÃO ADD IMG
* LOGO/FOTO PERFIL + BOTÃO ADD LOGO/IMG

* SERVIÇOS
  * Campos - CARD SERVIÇO
  * Logo
  * Titulo
  * Subtitulo
  * Dias e horário de funcionamento
  * Endereço

  * Escolha da recorrencia
    * 1x10%
    * 2x20%
    * 3x30%
    * 4x40%

  * ARRAY de serviços:

## Correções:
- Corrigir input radio serviços
- Bordas
- Adicionar sombra no card de serviço
  
# FALTA:
- RODAPÉ
- 


# STRAPI

